(集思廣益) 一人一個打j手法

平時都係乾打多，女朋友幫我打就會濕打，有口水，舒服勁多 有無巴打有特別嘅打j技巧？可以交流下，好似反手打咁
利申:有23打j經驗

唔用手掌用沙紙會唔會刺激啲？

Push

用少少wt-40打

套隻棉襪落條j到乾打,勁爽

每次打完咪要洗幾耐j先得 仲臭過精味

搭地鐵嗰陣抆條撚出嚟磨吓班OL啲緊身裙，
呢個落車就走去隔離卡磨第二個

利申：100%純鳩噏，本人絕不鼓勵任何違法行為

話說聽過有人拎ky加瘦肉

不如搵日一齊出嚟切磋下

用女朋友對絲襪會唔會好啲

磨啲翻完地盤成身汗嘅肥佬得唔得

打完碌鳩會唔會俾烏蠅"嬲"

精同尿邊有可能可以一齊噴

有無人試過用自己對腳打j

習慣自己含自己 仲練到一手好既含技 樓豬想唔想試下

我想試下

施主，你咁又點算手法呢？你只係屌緊舊膠，你無資格講自己識打j

有無我女朋友咁好含技先